口交部 : 中國經濟下行世界必然動盪 為中國 為世界 國際應團結抗疫

外交部指中國經濟長期向好不會因疫情而改變

在北京，外交部回應部分金融機構認為，新型肺炎疫情對中國經濟的影響，將產生骨牌效應，衝擊全球供應鏈，拉低世界經濟增長。發言人耿爽表示，中國經濟的基本面及長期向好趨勢，不會因為疫情而改變，中方有能力將影響降至最低。

耿爽說，如果中國經濟受衝擊，必然會波及其他國家，世界經濟亦必然受影響，中國抗疫鬥爭既是為自己，亦是為世界，支持中國、幫助中國，亦是維護國際社會共同利益。

耿爽強調，以鄰為壑保護不了自己，過度反應只會適得其反，當務之急是國際社會團結戰勝疫情，盡快恢復國家之間的正常交往合作，才能夠為世界經濟穩定增長提供有力支撐，釋放正面預期。

作數點夠你鬥

你個仆街遲早都禍延全球
就依家殺左支那戒毒先

nah 習仔話四月搞得掂
唔係信唔個習仔下話

慘得過其他國家動盪得起

為你老母咩支那豬 快D死撚哂佢啦

wfc

咁撚勁唔洗叫支衞幫你乞錢啦

美帝日日千升

美國嚟幫手
你又唔比

Too big to faid
中國由頭到尾都淨識玩呢招套路

幫地球消毒 愛惜地球

不許外國勢力干預

支爆對世界仲好

其實口交部無講錯
支那出事全世界經濟一定沉好耐
不過一早預左攬炒啦

就係想睇你仆街冚家剷

你搞清楚！係你自己動盪，唔撚關人事

口交部: 攪炒

失業率日日跌

翻譯返做人話就係
再封關我就仆街冚家鏟嗱 求求各位高抬貴手咪再封啦

唔係！中國咁撚勁洗鬼人幫，睇好你呀加油

要干涉中國內政，不了。。。